死利狗咁搶口，最多咪畀你得戚多幾粒鐘！

今晚利狗咪又一分都無
分分鐘我地曼聯下半場反cup
要抽水好趁依家抽曬去，再唔抽無得抽

我車今晚㩒屌利

明明大家都輸波睇唔過眼利狗憑咩咁意氣風發

Remember what I say

hi

說好的反cup

死好彩執到分就咪再出嚟丟人現眼啦

十弟就捐撚返入狗窿啦
護級隊都輸

講得啱
好彩執到1分
唔係1分都無真係要撞牆死撚咗佢

你變撚咗獌狗

樓豬捐咗返佢老母個閪未？

仲可以抽一個星期

咁執到冠軍未